歌就哭喪 文宣就賣小強 幾時可以挺直返條腰呀香港人

死咗，傷咗，拉咗，咁多個兄弟，我哋比任何人都要堅定站在對抗共產主義保護民主自由嘅最前線
我哋每個人都應該係勇士而唔係扮慘可憐嘅廢物懦夫
人哋嚟幫我哋就係見到我哋有骨氣死抗到底，我哋夠硬淨可以藉我哋乘機搞鳩中國
扮慘係冇用㗎，如果慘係有用2014年嘅時候已經出咗手
已經去到拋頭顱灑熱血，年青人從容就義嘅地步，唔好再哭喪，我哋更加應該寫歌歌頌保護我哋嘅前線年青勇士
香港已經為咗錢低頭咗好耐，我哋要秉承住先烈嘅遺志由今開始挺直腰板做返我哋自豪嘅香港人
天佑義民
香港人加油
一個也不能少

有人扮慘咩而家

有嘅但係費事點名講 依家係全民勇武嘅年代
算係和理非都捧條命出嚟喺兇險嘅情況例如8月31號行出嚟
喺自己嘅道德範圍裏面勇武起來
香港人所受嘅嘅冤屈太多啦 大家多啲鼓勵啦
大家要做返一個充滿希望嘅氣氛 太多年輕人感受唔到啦
要話畀佢哋知就算我哋依家行緊一條充滿泥濘嘅道路但係我哋依然昂首闊步邁向緊一個全新光明嘅明天
我唔想再有朋友跳落街

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線
1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！
正常帳戶 Terms:
Acceptable use of our service: (f) involve any non-personal use of our Services unless otherwise authorized by us.
Report email: support@whatsapp.com
商業帳戶 Terms:
Company must not directly, indirectly, or through automated or other means:
(b) engage in any harassing, threatening, intimidating, predatory, or stalking conduct;
(e) collect information of or about other users in any impermissible or unauthorized manner;
(f) use our Business Services other than for their intended purpose or interfere with, disrupt, negatively affect, or inhibit other users;
Report email: smb_web@support.whatsapp.com

祝大家舉報愉快

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

樓主青城狗黎，起下底就知，又係度酸自己首柒歌冇人唱

請善用起底功能及不推文回覆

就係你呢啲撚樣亂咁標籤 ,同之前嗰啲求其加個[已fc]有乜撚嘢分別 ?
關於今次運動嘅歌有數十首甚至乎更多 有啲用匿名出品有啲化名出品有啲搵人代唱,你點樣知道有一隻歌係屬於我?
更遑論我自己都唔知我自己出咗一首歌

除咗訴諸於標籤之外 咁你覺得我講得唔啱嘅咁你答我吖嘛 每次見到你就淨係標籤人哋

BTW 啱啱睇完post人哋隔離都話改一個新嘅版本 甚至乎軍樂隊版即係人哋覺得有可以改進的空間 人哋唔會好似你呢啲撚樣咁樣亂咁標籤 有則改之無則加勉